CNN Poll: 6 in 10 say Trump does not deserve a second term

CNN Poll: 6 in 10 say Trump does not deserve a second term

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告